黑警濫權係目前最重要嘅主線，但社會信用體系嚴重性不少於黑警濫權

就連官方稿都係一堆文字遊戲。

政府澄清關於「社會信用體系」言論
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有台灣報章和網上平台指內地的「社會信用體系」將會在香港實施，特區政府發言人今日（七月九日）澄清絕無此事。

發言人指出：「廣東省七月五日印發推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年），其中包括在廣東省內加快『社會信用體系』建設。該計劃只適用於廣東省；特區政府不會在香港施行『社會信用體系』。」

完
2019年7月9日（星期二）
香港時間17時24分

一句一句拆解
就有台灣報章和網上平台指
明明就係廣東省講先嘅，避重就輕。而且講台灣做乜呀。
7月9日所有報道明明都係「廣東省正式提出了粵港澳大灣區在未來 3 年，會推出信用評分制度。此制度把香港、澳門亦包括在內。」關台灣報章、網上平台咩事？香港報章又唔講？

澄清絕無此事
首先，我廢，我未搵到有台灣報章喺7月9日17時24分前講過「內地的「社會信用體系」將會在香港實施」。就連台灣大紀元時報都只係話「擬推」、「打算」呢啲唔肯定嘅字眼。可能真係冇台灣報章指出過內地的「社會信用體系」將會在香港實施。甚至可以將報章定義為打印版本。

此外，內地同中國兩字換一換又係可以令成句話唔同意思。

再者，「將會」呢兩個字，可能係錯嘅。事實可能係已有部分在香港實施（身份證、CCTV）

廣東省七月五日印發推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃
1. 粵港澳，明顯有香港
2. （2018-2020年）可能18年已有部分實施。件事唔係新野，計返時間已經完成左一半！

其中包括在廣東省內加快『社會信用體系』建設。該計劃只適用於廣東省
呢句話完全冇否認到香港喺廣東省入面。

特區政府不會在香港施行『社會信用體系』。
1.「特區政府」可以變成其他組織。
2. 「在香港」明明冇需要加上嘅三隻字，偏偏就加上。
3. 「施行」特區政府唔一定係施行體系嘅一方，可能只係協助其他組織施行。

有冇發現最近監視器愈嚟愈多，速度快得好難譜，而且冇人係事先知道邊區會出監視器？政府工程係咁做嘅咩，唔係有堆程序要跟？有冇人解答到？

最後，睇下最近政府同黑警嘅所作所為、或睇下近月最大謊言，就會發現，就算香港政府唔玩文字遊戲，直接對香港人講大話，都絕不出奇。

特朗普指責中國沒有兌現購買農產品承諾

睇下三毛動作！佢地推啲咩POST？

點解要咁高調推支線？推到個個都知？

點解政府最近對社會信用體系咁低調？愈低調，愈唔可以忽視！

如果送中條例係搞鳩商家同出位嘅異見人士；
社會信用體系就係無差別地搞鳩所以非對聲音，幾細嘅聲音都要搞，對一般百姓造成嘅影響唔會少於送中條例。更重要嘅係，呢件事推出嘅時機，正正係最多事，最多三毛嘅時候！

推

兩單野可以打孖上
無衝突

台灣都攪
你老幾呀

係呀香港政府搞台灣呀

推，反對都講兩聲唔好只負皮